如果今次條例一開 ，以後政府係咪可以打橫行

唔會 黃絲話抗疫最重要
檢疫手帶 篤灰熱線通通冇問題

上年實行禁蒙面法，實行期間係唔係出街唔蒙面？
利申：我唔會，出街照戴。

係，黃絲都係仆街